法國大學四年都冇拍過拖嘅通常都係叻人

因為佢地唔嘥時間喺啲無聊地方上面
大學4年認真求學，努力上進
好多一畢業就已經憑著優異嘅成績同個人能力，做到管理層，3,40k一個月，做幾年野甚至去7,80k，啲女追住碌鳩嚟含

相反，啲走去拍拖嘅好多都不學無術，以為自己DSE高人幾分，揸住張cert就係天之驕子，嘥曬4年大學教育喺無謂嘅戀愛遊戲度，結果出到嚟連asso仔high dip仔都不如，打份13,4k嘅狗工，做前者隻狗
最後條女都走埋，咁就一世

唔怪之得我third hon畢業啦

我已經睇緊樓

屌女梗係博盡無悔
你之後搵30-40k 俾錢都唔會屌到嘅女
喺我讀大學嘅時候屌過哂

agger

當我住洋房屌閪嘅時候，你只可以喺劏房打飛機

臭閪點同fm一手閪比

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

我香港大學

我都係

我住hall屌yr1處女妹妹 你就食我口水尾

將來大學六年無拖拍了

是旦啦屌

除左ptgf同雞大部分後生女都係睇樣多過睇錢同埋有錢就屌到嘅拜金港女點同人地大學食嗰啲d學生妹比呀